Title: Physalis pubescens L. var. pubescens
Description: Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css
Date: 31/5/2021
Keywords: article
Category: Tin
Author: Edgeblab
Tags: website
Published: true
Background: #9713af
Color: #c30992
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quid, quod res alia tota est? Si enim ad populum me vocas, eum. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Duo Reges: constructio interrete. 

Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Sin autem est in ea, quod quidam volunt, nihil impedit hanc nostram comprehensionem summi boni. Quamquam haec quidem praeposita recte et reiecta dicere licebit. 


	Quis negat?
	Eadem nunc mea adversum te oratio est.
	Quibusnam praeteritis?
	Quid loquor de nobis, qui ad laudem et ad decus nati, suscepti, instituti sumus?
	Idemne, quod iucunde?
	Id enim natura desiderat.
	Tu quidem reddes;
	Ea, quae dialectici nunc tradunt et docent, nonne ab illis instituta sunt aut inventa sunt?
	Avaritiamne minuis?
	Quae similitudo in genere etiam humano apparet.
	Ille incendat?
	Atque ut ceteri dicere existimantur melius quam facere, sic hi mihi videntur facere melius quam dicere.




	An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit?
	Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat.
	Maximeque eos videre possumus res gestas audire et legere velle, qui a spe gerendi absunt confecti senectute.
	Quod maxime efficit Theophrasti de beata vita liber, in quo multum admodum fortunae datur.
	Graecis hoc modicum est: Leonidas, Epaminondas, tres aliqui aut quattuor;



Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Propter nos enim illam, non propter eam nosmet ipsos diligimus. Si quae forte-possumus. Et hercule-fatendum est enim, quod sentio -mirabilis est apud illos contextus rerum. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus, sequetur ut etiam aequas esse dicamus. Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Non potes, nisi retexueris illa. Sed ad bona praeterita redeamus. 

Num igitur eum postea censes anxio animo aut sollicito fuisse? Quonam modo? Quid iudicant sensus? Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? 

Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit. Collige omnia, quae soletis: Praesidium amicorum. Itaque rursus eadem ratione, qua sum paulo ante usus, haerebitis. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere. Nihil ad rem! Ne sit sane; Hic ambiguo ludimur. An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Quae cum dixisset, finem ille. 


	Est enim tanti philosophi tamque nobilis audacter sua decreta defendere.
	An dubium est, quin virtus ita maximam partem optineat in rebus humanis, ut reliquas obruat?
	Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere.
	Apparet statim, quae sint officia, quae actiones.
	Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno?
	Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem.




	Sic exclusis sententiis reliquorum cum praeterea nulla esse possit, haec antiquorum valeat necesse est.



Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio. Si longus, levis dictata sunt. Itaque ad tempus ad Pisonem omnes. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. An tu me de L. Non est igitur summum malum dolor. 


	In ipsa enim parum magna vis inest, ut quam optime se habere possit, si nulla cultura adhibeatur.



Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; At enim sequor utilitatem. Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Non potes, nisi retexueris illa. 


	Tu quidem reddes;
	Hoc positum in Phaedro a Platone probavit Epicurus sensitque in omni disputatione id fieri oportere.
	Primum divisit ineleganter;
	Hoc est non dividere, sed frangere.
	Confecta res esset.
	Innumerabilia dici possunt in hanc sententiam, sed non necesse est.
	Cur iustitia laudatur?
	Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum.




Quorum omnium quae sint notitiae, quae quidem significentur
rerum vocabulis, quaeque cuiusque vis et natura sit mox
videbimus.

Sed memento te, quae nos sentiamus, omnia probare, nisi quod
verbis aliter utamur, mihi autem vestrorum nihil probari.




	Nec vero intermittunt aut admirationem earum rerum, quae sunt ab antiquis repertae, aut investigationem novarum.
	Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur.
	Atque ita re simpliciter primo collocata reliqua subtilius persequentes corporis bona facilem quandam rationem habere censebant;
	Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem.




	Sed quot homines, tot sententiae;
	Nec vero sum nescius esse utilitatem in historia, non modo voluptatem.
	Eam tum adesse, cum dolor omnis absit;
	Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis, tolerabilem.



Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat. Summus dolor plures dies manere non potest? Quare hoc videndum est, possitne nobis hoc ratio philosophorum dare. Sed quot homines, tot sententiae; Quo invento omnis ab eo quasi capite de summo bono et malo disputatio ducitur. Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Qui enim existimabit posse se miserum esse beatus non erit. 


Rem unam praeclarissimam omnium maximeque laudandam, penitus
viderent, quonam gaudio complerentur, cum tantopere eius
adumbrata opinione laetentur?

Sunt enim quasi prima elementa naturae, quibus ubertas
orationis adhiberi vix potest, nec equidem eam cogito
consectari.



Quid ergo attinet dicere: Nihil haberem, quod reprehenderem, si finitas cupiditates haberent? Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Torquatus, is qui consul cum Cn. Uterque enim summo bono fruitur, id est voluptate. Ubi ut eam caperet aut quando? Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi. 

Quod quidem iam fit etiam in Academia. Tum mihi Piso: Quid ergo? Deinceps videndum est, quoniam satis apertum est sibi quemque natura esse carum, quae sit hominis natura. Bonum integritas corporis: misera debilitas. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Aperiendum est igitur, quid sit voluptas; Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. 


